點解人唔食得生肉，但係野獸又得

明明生肉理論上營養保存得好啲

野獸成身寄生蟲
你想學?

野獸壽命幾長人類壽命幾長

其實人都食得，平均壽命變返30歲咁

邊個話唔得會病咁解

野獸病左咪冇人醫囉

刺身咪生肉

消化系統唔一樣

咁如果實驗室培養肉呢
人造肉

野獸個消化系統同你差咁撚多